[正經長放] 我地應該利用黑警中武肺嚟攻擊港共

黑警中化武好值得高興 但高興完後可以諗下點用呢單野去攻擊港共

我有小小愚見 希望大家可以一齊諗下 幫手推下

1. 黑警中武漢肺炎 就係因為政府無全面封關 如果當初肯全面封關 相信黑警唔會咁易感染武漢肺炎

記者朋友可以問林奠

- 而家有警員中咗武漢肺炎 你承唔承認你唔全面封關係導致警務人員受感染嘅主因呢 而你係唔全面封關呢件事上 係咪至警務人員嘅生死不顧呢

- 而家有警員中左武漢肺炎 會唔會考慮全面封關

- 如果會考慮 係咪因為警務人員可以幫你維繫政權同埋有武器係手 所以警務人員嘅性命比普通市民大眾較為重要 普通市民死對你來講係無問題

2. 一定要 林奠 比卡超 燉丙強 重有其他仆街 去探望中左武漢肺炎嘅黑警

- 呢個黑警都有機會係做緊野嘅時候中招 係咪唔係幫你做 dirty work 就唔使理？咁樣好打擊士氣 分分鐘要 home office 搞罷工

3. 分化下黑警同港共？想更加明確化黑警係特權階級 同埋要咩有咩 如果唔係唔做野

- 要求港共提供一個隔離地方係專門比黑警及其家屬 隔離期間要盡量滿足佢地要求 要有補貼比黑警同其家屬

- 保障黑警私隱 即使中左武漢肺炎 都唔會公佈佢住邊同去過咩地方

- 要求獨立地方接受治療 唔想比黑護掂自己

- 防疫裝備要優先比黑警同其家屬 如果唔係會因工作風險太高而唔做野

- 另外撥多 300億 比黑警同其家屬抗疫

唔小心禁左出 post

希望大家可以集思廣益下 點樣可以利用呢個饅頭

上面黑警要求果D 可以貼係d 藍絲 group 等佢地幫手吹吹風

勿忘721

今日已經係21號 大家唔可以忘記721 呢一日

黑警要死全家

抗爭要繼續 大家要諗多d方向

push

721 831 101

文宣可以打埋藍店 因為藍店大量確診

推，根本係好機會
拖埋醫護罷工

支持綠曱甴冇保護衣就唔返工 home office

可以再開

林奠唔封關引致黑警感染武漢肺炎

講得好

如果覺得呢個想法ok嘅話 可以點行動

記者幫幫手

點解要浪費香港人嘅錢係黑警身上？撥300億比佢哋，what for?

樓主心思細密 配服
一齊幫手推 推到有記者問！

想比d藍絲知 黑警係特權階級 藍絲都唔會想執輸 佢地無嘅野都唔會想其他人有 一陣黑警無啦啦有錢抗疫 普通人無 咁你咪可以有位入去分化 橫掂港共都只會將錢用係黑警身上

港共比可以拉攏藍絲 話政府只會照顧黑警 唔理市民大眾 玩分化

港共唔比都可以話佢地唔理黑警生死玩分化

籃屍係比較盲目嘅一羣，佢哋會傾向贊成多過反對......

推

所以要用返佢地果套 唔一定話要比錢黑警 總之黑警要乜乜乜 做唔到嘅黑警就會乜乜乜

第一點好正確
林鄭日日洗黑警有幾撚重要
但死都唔封關 結果黑警中埋
唔計政治立場 黑警同醫護都係防線 政府有責任保護所有人安全
黑警中招完全係林鄭中共死不封關之錯

封關咪無事囉